---
title: 艾利欧格
subtitle: Eligos
seal: 15-Eligos_seal.png
---

艾利欧格位阶地狱大伯爵，统帅六十个恶魔军团。他能发现隐匿之物，预知战争结果，影响战士意志。拜此所赐，他受到领主，骑士和其他大人物的青睐。他的形象为手持长矛，军旗和权杖的俊美骑士。他在夜晚时分以幽灵般的形态现身，有时脚骑一匹骷髅马。这匹马由别西卜赠送，是由伊甸园里第一匹死去的马的遗骸所造。
